煤氣恆溫熱水爐

有冇巴絲用緊呢款？邊度買會最平呢？

搵返煤氣公司買
有免費分期

搵煤氣公司買
一世免費檢查

一部用十幾年
貴少少都唔緊要
煤氣公司有免息分期

煤氣點都唔及酒店咁sensitive,咁精準温度

買熱水爐要留意個膽係咩膽
有啲平機係大陸做 垃圾嚟
記得買返日本膽林內

無人用，連登仔係唔洗用熱水爐，沖凍水搞掂
樓主乖啦唔好晒錢，唔買最平

首先去煤氣公司約安裝師傅上門睇位, 如果本身用開就係免費嘅...之後選咗煤氣公司本log既型號出去經銷商order 買 平過towngas 自己個優惠價around 一千蚊, 都係towngas 師傅裝同相同保養
唯一係上門裝慢過係towngas 買大概三四日

依家用開RJW 150SFL 15L, 因為原裝跟裝修個爐壞到醫返到晒藥費

連登仔唔係用開儲水式咩

用緊
Price .com搵間平買
咪又係tgc送貨同tgc師傅裝
佢有reseller
無記錯8700

用儲水式先係人生贏家
年中慳返唔少時間

煤氣爐有循環式咖

想問吓我裝好咗個牆套仲有無得咁玩?